信政府大媽感染武漢肺炎去世

咁快現眼報

唔緊要,起碼張相可以長存

no source=9up

又係內容農場

source?

內容農場

source or mother

拉

如果被公安都好撚抵死

如果被公安帶走都好撚抵死

幾星期前已經有巴打一早幫佢地整定左張黑白相

雖然係真既話會好開心
但無証據你話三萬黑警中撚晒肺炎都得嫁啦

看圖作文，拉

醬汁呢

連登>公海>連登

個source咪就係連登post囉
仲睇埋呢啲全部都係連登料既垃圾農場

呢個係content farm喎，保持距離。

樓主係內容農場打手，死全家斷子絕孫不得好死

笑左

最緊要有事

不孝子

大媽係共產中文!!!!!!!!!!!係師奶啊!!!!!!!!!!!!!!!

樓主深黃傻粉？

好似芝娃娃

Content farm = fake news.

收皮啦

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

無汁醬

假
blocked

咁咪岩 一寫就分到

樓主感染武漢廢炎去世

content farm

屌你，個特效搞到我爆笑

唔好咁癲啦.

屌樓主老母

汁

信黨死

Block(內容農場）

一家人最緊要係咩？

Fake